感冒同傷風有咩分別？

有冇讀醫既巴打詳細分析
睇醫生都係統一上呼吸道感染

我來等答案

細菌同病毒分別？
利申 小學好似有教 但唔係好記得

感冒病徵勁d 快d 有時會出埋屙嘔 病毒感染
傷風主要細菌 睇你包唔包埋敏感個種 一般輕微好多 可以去到肺炎

聽一轉今期流行就會有答案